Configuração de push é simples, se integrado com o jerapush,ou alguma plataforma já existente. não entendi a parte de "imagino botões check in/check out, onde possamos escolher quais os itens que serão elencados para ativar os alertas de notificação push."